點解歐洲咁多國家爆得咁犀利， 但俄羅斯好似冇咩事?

歐洲咁多國家爆得咁犀利， 但同中國咁親近嘅俄羅斯竟然好似唔係好嚴重咁

切爾諾貝爾上手既共產國家，你祈望佢有真消息

北韓0感染

病毒驚左普京

俄羅斯一早捉晒中國人去集中營

In Russia, Russian infects coronaviruses

Vodka殺菌

唔係歐盟國
無得自出自入
要簽證

本身都唔多歐洲人去俄國

零下二百七十三度 武漢肺炎病毒都凍死了；西伯利亞人說：「支那好像有瘟疫！」